港女咁鍾意身高差，但係點玩69？？

一定有一個可能只奶到lin頭

比夠錢

斬碌鳩出嚟,玩完69再癡返

唔夠高
比錢有咩用

唔好話69
平時錫都難

剪左佢咪OK

搵夠兩個女疊埋

真係韓劇睇上腦

可以當BB仔抱住周圍fing

你咁問即係未試過

鳩長

你試過？
講下點玩法

你搵個人試吓就知係玩到

69唔係兩條仔玩咩？6同9都多左條野出黎wo

抱住屌

變奶腳

即係咁, 通常身高都係取決於對腳嘅長短嘅

個頭要dup 到勁低去奶西 條頸痛到

調返博你唔好屌口咪得囉
女上男下

我係女上男下 唔識點講個動作屹高頭又唔係

pull

我可以斬到條嘢出嚟癡得返
咁我使撚要條女？

Sip啲野係個頭後面囉